有冇人今日買左日本城既黑心口罩？

有冇人諗住聽日退錢
排梗耐隊買啲咁既野

係咪次次唔同貨

今日觀塘排都俾人呃
120$

日本城咁大陸
你去買，唔好寄期係好野

好像係，但今次質量唔同之前，個盒已經伏味濃

燒下中間果層燒得着就唔好用，正常只會溶左唔會着火

質素

你個名